貓bb上顎冇生埋

隻貓唔識飲奶要用口呼吸 點算

佢係唔識飲奶 我打開佢個口見佢個口同鼻個骨冇左

原來貓都有兔唇

帶佢睇獸醫啦

其實你煩唔煩

懶好笑咁 柒到喊

bty帶去睇獸醫

寶寶已經離開左